[足球撚綜合討論區] 睇波不賭波 賭來幹什麼? (4158)

拜仁圍屌

3.5b gel定訓覺
撚柒唔信下半一粒都冇

9.5b gel埋

西布朗

二哥都踢唔贏尾二

西布 -1

即場4x1 細細細細細

2.5/3 呢個係咪bug黎 成日都開細咁

西朗想點

雞湯贏未？

和味濃

屌你雞湯紅

俾你問到紅牌埋

Jump先

望輸半算

西布朗開到-1 1個100

Ok

西波朗cup未

lm

Lm

我啦

皇馬由C朗黎到歐聯反底
到C朗走就歐聯做番十六郎..

我

我大PSG

皇馬生性啦唉

會贏 放心

牙朗

皇馬1:0

8c-1 gel

1:1

11?

皇馬黎搞笑

皇馬垃圾

NG 都買唔到

一人紅一個雞湯快入啦

布1比1

大岩買咗

祖唔想贏

西波朗唔贏就咪撚追和啦屌

咁呢位師兄抵死啦 唔睇大岩蛇

拜入未

利華入未

swansea -1
bayern -2
real -1

皇馬

狙係未一定要贏？

馬體會角大ok?

拜仁NG

輸埋都首名喎ching

一早岀咗線

皇馬1:2

rm 2:1

3:1

過關差西布朗大

今晚好靜

皇刷角未呀屌

都唔明佢仲出呢個陣係做咩

琴日ajax國米死哂

屌你老母，熱刺係要俾人炒
死廢老摩佬，出正選啦

巴黎4角
訓得

我唔明點解我會買大巴黎角大

熱追返粒好唔好

雞湯入味

相信兒子

史雲入未？

癡撚線垃圾西布朗

利華入球啦，係未想出線

首先其他隊友要拎到波又傳到比佢先

swansea -1
bayern -1

馬體贏緊

利華似和

皇角

已經準備好聽日翻鄉下

西布朗唔入比人入啦

屌你SWANSEA打少個都仲猜到 打人地打少番個反而俾人轟

全部2球先點

祖

入左

對家

中

牙朗正氣

C7入？

C朗拿度！！

屌佢史雲半大全細

大上盤日信daddy

屌c朗咁快入，未買
淨係識係無關重要賽事刷入球把撚咩

戴巴拿睇住大哥來比

拜仁10.5角大準備收錢

呢個廢佬又害人，踢兩場英超以為好勁
點知跟住極速變廢

有無熱刺下盤手足

雞湯真係好閪

SWANSEA我屌你老母!!

星期三輸乜尻十字碼

diu雞湯我屌你老母

有6x1斷呢關

來緊呢十幾分鐘冰到尾就爽..

原來蛆第一次中龍就入左

點解大巴黎仲出哂正選
拜仁d後備等於正選二隊

屌你老母雞湯

熱刺唔輸多球算好，唔望佢入了…

SON係熱狗就黎變國寶
但對面一個基拿比已經屌打左

馬會又派錢

搶錢啊屌... 3X1 迫人嘔番半出黎先

心0皇馬祖馬體讓和刺最後唔夠時間買

拜 求角

頂求拜仁立即入波!!

利華全部鳩射

歐聯千其無買英超中遊隊，我明了師博

跟本唔想踢

利華除左上半場禁屌左幾下
之後冇撚射過

贏到咁，仲要入，想點

主場比人炒7:2
買熱仲講出黎比人笑

大巴黎癡線到

熱9絕殺佢老味

1.5/2 俾我食晒OK?

點解我唔信大巴黎，要左熱刺…
我屌你老母，son出黎有撚用，入波先得架

咁撚多場波因咩事要買熱狗先

仲要副選黎

英冠 5場 2球 CLS

Eriksen正選都買

馬體狗入多球啦屌

大家都hea踢咪算，都出左線
拜狗係要咁認真落人面做乜，聯賽都輸到仆街，以為佢會留力

10c gel!

下場聯賽識買啦

冇絕殺完了

有人皇馬-1串蛆win中！

Cr7 GOALLLLL

皇馬勁到，狙勁到 全絕殺
係無熱刺

算啦，對面個陣咁都預左

咁多絕殺唔敢買

利華死全家啦 半場知賽果就鳩踢害死角大

唉 熱9.5s x馬體8.5s爆左
好彩補左馬體會7.5姐
咁贏少一注

有冇好心巴打派100
又針2k

又絕殺 賭撚死人

真係要買傳統勁旅
唔會hea踢，人地有榮耀，出線都照贏

6x1啊屌

兒子單刀唔入

咪再賭啦

祖受讓2.18 cashed

又全上盤

熱刺死全家

話撚左今晚豪強派錢冇人信

紀卜心巴打中6萬

祖記下盤

對面紐黎

10c ft

垃圾始終上唔到枱面，間唔中威一兩場

求派PLZ求下你

兒子炒單刀屌

我了

起身屌波，都要輸錢，訓算

屌 祖00果時補左波膽01飛
仆街補4分鐘補到入多左球 想死

11

好彩阿彩贏左cover熱狗條飛

特

火車頭半格好彩頂到

馬體會我屌你老婆 40k變10k

建議你介馬體會 施蒙尼永遠贏波唔益賭仔

炸一粒12碼唔入一粒 嬲撚到...

馬體半一以上既上盤都唔會考慮

無波賭先秒派

白粉報燈死哂

兩晚都屠殺仲有人賭咩

畜生+祖先追番琴日ajax條數

琴日超重注左

角細夜

出4中3

想入會了

開晒名牌隊但點解咁靜

琴日女足未話入球9.5s 10抽1 200

唔想走數 但係轉捐星火500 好唔好

@孤單 我屌你老尾

派我is ok

星火也Ok

星火算啦

正氣到

未訓醒姐啲人

3格細就中哂了

冇波賭你班友仲可以討論
服左你地

支持

你真係唔識架喎
呢個時候先最多人討論呀

呢個時候啲人起身睇賽果
係捉人出黎驗腦同鞭屍既時候

討論咩？搵yy開account?

準備左5500未

曼聯-1

火箭 有冇同路

起身見到條串又有關輸半
死熱狗

心靈投注曼城對家串熱刺 兩場炒哂 好彩冇賭

湖人 快艇 些路迪

湖人今日又閪波 打魔術格食格

火箭2q -4

火箭半場-6.5 gel

馬會又派錢
我原本都想串埋大巴黎
最後要皇祖算

起身返工

6萬你返2個月都冇咁多啦

黃蜂受讓10分

熱火-6.5想輸

尋日俄仔玩具打到ot3開到上盤 好撚正

On9左 nba d隊名差唔多好難分

Wow diu鏝勁撚到

火箭-6.5又收錢 岩岩好贏7分

笑撚死 讓4球打和

Nba d名好難分 熱火火箭 公牛公鹿 騎士勇士

成鳩日買錯隊

冇波好撚辛苦

賭到冇晒感覺

睇盤師歐聯最大笑話

疤/鏝/蝗 已出線會留力

E2日9買勁旅都羊

今晚我阿

阿狗都算勁旅？清坐咗幾耐

你又岩

隻手比野咬仲流哂鼻涕添

角大災難夜
好彩全部細注

尋晚易玩到

話撚左湖人打唔贏魔術

火箭正賤種

第四節12:0

火箭讓多過10分都買咩心態

on9箭比人炒番轉頭

買左火箭半場-6.5一早收左錢 唔明你地買全場做咩

騎士7連敗場場都俾人炒 垃圾箭真係世界級

23:10

黃鋒針了

想騎士嬴
閪箭

外圍撚綜合討論區？
屌你老母拉鳩晒你地就啱

籃網咁撚勁 邊到攞勇氣出黎買黃鋒

有天理咩
咁都比閪箭嬴番

贏波輸盤 得賭仔谷鳩氣

嘩3q 20-28

笑撚死原來世冠1比1
幾多人要跳樓

平手盤真係平手

公鹿冇antetokounmpo

熱次垃圾深盤都頂唔到

太陽我屌你？

堅唔堅呀

發現木狼真係打乜都輸

黃蜂反cup

勁到

黃鋒我gel gel gel

贏埋少gel了

呢場好癲 打到咁勁

黃蜂+10 想GEL

過關又斷1 我屌你個閪窿咩

冇字母哥仲勁係咩玩法

笑左

6串1斷熱狗

黃蜂呢季好似都幾次了 成班成日下半先上力

鞭夠屍未

Real

Bucks果種勁

早晨

屌你老母NBA班小丑

NBA 美國職業籃球賽
鳳凰城太陽 4.5 vs 孟菲斯灰熊 [(滾球)讓球]
鳳凰城太陽 @ 1.820

我想問下cashout 係咩感覺
好耐冇試過

Nba真係好撚假

好彩大把人倍我輸nba

想問Lakers q1 -2.5收錢？

咁識賭 輸3節得一節贏盤都買得中

51.5s力頂ok?

太陽-6.5 想輸

Which?

買1st half都贏

太陽

你都唔賭點cashout

對家cup

灰熊3個罰球淨係入1球
太陽d罰球入撚晒 cls

Kings+1.5 點部署？

太陽一野比人追返哂

灰熊好廢

Gel頭攞錢

佢第1節嬴到太陽8分真係神蹟黎

又買Thunder對家

係唔信thunder

驚唔驚連針三口

Suns-4.5買唔到

太陽51.5s點部署

上ifc

唔會掛

太陽16罰球中15
有冇咁撚勁呀

打緊和 有咩好gel

驚佢發神經渣

夾硬黑比亞特蘭大贏好撚戇鳩

收錢 q4 suns

78:80輸撚埋

兩日歐聯出6中5今日callg

咁多玩具外仔

今晚歐霸買哂上盤點睇

我路又羊
教我ok?
由尋晚開始條條4x5斷1
咸能左

伯明翰好心你唔好打架波咁撚核突啦主場王都輸

我都重注左楊家誠

有個5毛jer我唔出了

Warriors-3.5 快！

邊個咁仆街 同我講
幫你教訓下佢

彩x

彩巴麻煩出黎自首
唔想開口屌 竟然jer我老友牙路
作為20年阿積士球迷真係睇唔過眼

成日搶樓主嗰條能樣

屌你老母彩狗剩係識jer人仲識做乜野呀 食撚屎啦

Suns

Sun我屌你老母

勇士讓人

Kings 好野

?

Cup未

唔好笑我啦 好撚慘啦已經

一陣打個15-2

邊有可能

笑撚死 岩岩bee now suns

Warriors 近5年未輸過俾knicks

到我gel 下 bucks先

收到風
我老友敏蛇又買左奧克拉荷馬雷霆對家

係 吹緊風ifc

Kings three quarter快

公鹿對家3球罰球中晒
on99

收爹啦 13

加時救太陽ok?

定啦

[black]還我蒙古王血汁錢[/black]

37991244

唔批准
要左灰熊

again

冇睇一陣 俾人cup 10分

識野

Suns減號都買

Suns +號 all in

Kings q3 -2???

i think can

Sun q3 快

中長井
留tg

打錯 kings快

得0.7唔買了 勇士做緊乜？

本身想叫你試試KNICKS HALF WIN....

收到💪

Jump

你班燈閪 屌晒你地老母

今晚r霸有無心水牙

灰熊+4.5 小gel一下

無個爭氣
搵個識贏錢都無
行街啦

我忍唔到笑 多謝佢

有冇人派小小比我起機

咩撚野kings q3又輸

會員天同 肉痣
你們在哪？
想念你們了

認真 法蘭克福掂唔掂

講真 法撚受讓就可以諗諗 一陣間又食紅牌架啦隊仆街

佢地去晒邊..

我Csgo新team sT4rPoWeR
型唔型

買阿客勝算了

打csgo未？

勇士輸到傻

On99

想打CF

大陸仔 死番上去強國啦

睇你咩ac 同咩額

睇吓標題先 我冇入錯po㗎嘛

玩具撚同外仔天下

Kings cup llm
得返一分鐘 快

買定先

Kings勁撚到

【 #星之力每日投注心水 】

理性分析 謹慎投注
心水提供完全免費 杜絕賣料狗

1.每場同你仔細分析角球阻力位
2.包含陰陽燭 數據圖同你仔細睇穿莊家盤路走勢
3.數據資料庫齊全 每隊球隊風格 數據往績 與你全面睇
————————————

如果小星星幫到你既話，歡迎各位任意打賞
成為我理性分性既小獎勵，成為我繼續出水既動力

馬會戶口：30947786
轉數快號碼：2094476
中銀：012-867-10149752
恆生：783-627-281-994

屌你老母閪 公鹿-16.5 針

Kings q3 cashed

....3大閪隊 負負得正？

負負負得負

屌你老母無人撐
收檔

買左一定震到乜咁
心臟都強晒

要上盤輸鳩晒

星之力仆街死

國王184.5b唔想針

打唔打到咁大呀 兩邊都慢

又真係打到咁大

係咪冇人再敢要阿妓角大

阿狗大船 怕一陣又西

我諗住要🤣
再要埋哥本哈根 同基達菲 盤

最尾果場睇唔到 冇得跟

半客 好似係

上

上場技術性調整未撚驚過

184.5b位ching會唔會咁黑仔比粒兩分波絕殺
184+冇ot

牙朗受讓真係派錢

On

咁撚大鑊

原來大岩蛇珍妃勁中

184.5B

我kings cup ah

敏蛇呢
帝王贏1分

你真係要多謝佢球3分

Kings 高水

Kings汁左好撚多 fatfat了
拎返我拉輸d錢了

噚晚角大全死
今晚一定反底

琴晚唔係上盤日咩

莖係唔係度?

講緊玩具

下體 祖 都下盤

袓受讓真係cls

克盧日好撚勁咩
些路迪受讓？

再all in

已經肯定首名出線

祖都係咁話

因為有牙朗

LM

法蘭克咩料 讓球半。。。

乜撚野cup撚埋
問過ny未

幾時再有女足賭

有無手足派me

派彩比我 我先會信

台灣
點解可以輸9粒

澳職女足 4點半

澳假係賭錢 女足係收息

7+賽前都係得2倍 咁都敢買台灣真係勇士

幾時先禮拜六 準備好豬錢鳥

台妹射門都冇

痴撚線勇士咁都和

主其他2.9 7+3.55

我買果陣7+得2.85渣 買左300當睇波

標準列治 對 阿仙奴

請出手

好似仆仆地街

正買佢假

昨晚觀音報夢比料
有人想知再講

想知

114:119 +5.5點睇

自己參透

好撚刺激
臨尾10秒射罰球
唔中晒你嬴 中晒你輸

買就買啦 問咁撚多
咁就閪啦 咁你即係唔信啦
唔信就咪撚7問啦

頭先太陽都係 +6.5 最後罰球2中1 輸7分完場

有無人派
養唔養狗

識唔識自己去廁所

係你咸濕入去裝人痾尿

賭NBA@starpower999
共你仔細分析每場盤口走勢
即場賠率變化
早著先機

黑警又放蛇cls

屌你老母講撚左共你仔細分析每場盤口走勢
大家交流心得
又要拉又要鎖呀？

又無人
全撚部垃圾去死啦仆街

唔洗做咩

你去瑞興咪見到佢地囉

有無人玩印度甲, 好似好易咁, 早d開場個2隊要主, 後面有一場對榜尾要客, 你知印度成日開主, 好似嬴硬咁

跟你10蚊

10 1 100

墨爾本城女足強陣

all in!!!

今晚賭唔賭cba好 琴晚講左戒cba

CBA深下盤 唔會輸

屌你老母成撚日同你講嘢好似同佛祖傾計咁
一就一二就二啦 咁撚玄把撚啦
正一閪精人魔怪黎

阿妓對家要贏要搶分 要刷角
阿妓失波能力極高 之後要cup又刷角
狗會開10.5b 咩都唔諗 直接角大算

北京鴨對家

莖神你真鳩定假撚

買10蚊對家幫幫你

識波 林書豪帶隊睇左幾場好撚廢

咁你又蠃10蚊了

今晚阿仙奴對家

Kings+1.5 叫到

Warriors-3.5 jump +5.5 cashed

Cba不了

Cost benefit analysis

Any bill shake?

邊個聯賽最高

認真呢

今場買咩
早啲PO OK?

日日要揸波 🤗 我寂莫找個伴

盧多格德斯2.5b

可以加凍飲了

CBA買細波先係最穩

今日送錢系列:
AUSTRALIA: W-League
Melbourne City Women Home Win
INDONESIA: Liga 1
Persebaya Home Win
Bali United Home Win
3串1 食Lun7滑!!!

純粹反雷霆

我第3節先買大

哇 一定中 一齊贏 我都係買得2000..

獅鳥巴都變左大戶

易撚到
高水win

你jer死孤單蛇喇

單tick 不解釋

Sick ball
Warriors點搞呀

屌晒你地老母

等抽波仔點會同佢贏波

...琴晚贏左1.5k 再加多注推落去炸..

你係咪有無限本
跟岩蛇又幾十k

邊間教會

補咗加號

帕爾斯巴亞

阿雷馬！

維修到6點

頭蛇 早

Morning

印尼超只信PSM同playhard愛隊

Hkjc

試過沉船 贏個d錢用最黎包養佢

唔過70%都只係退一半錢

一陣點部署？

巴里聯skip左成日唔跟盤
之後2場上盤

阿雷馬廢到

四水聯幾好喔！

Playhard愛隊

姐係咩

賣料狗

唔中都有錢袋

柏森 對家

兩場印尼上盤？

呢d波開半球贏撚硬喎

Yes

印尼撈任佢開

得70%不如跟大岩鳩啦目測有80

印尼超榜首點輸

莖蛇有買既話咪輸...
比佢jer住唔敢上水

呢個賣料幾有良心喎

莖： 屌你老母

巴里聯半一買下盤啦

輸

BALI UNITED!!!!

繼續潛到佢真係針左先上水

分2000比我幫係洗底

印尼超又開主

就算有70%計埋會費可能都冇賺

今晚01:55 歐霸杯

有場重心可以重注追數

請各位密切留意

1800重心

做返排好人再呃過
新劇本

重心

幫主

咁和得得唔得㗎

ok

阿雷馬。。。嘻嘻

係咩

單單早晨

K wilson -1.5

莖又出手

重心都係買得100 就知重極有限啦

馬達GOALLLL

冇得買

阿雷馬印尼軍八一

買Thepchaiya好過啦 勁過負碌俊多多聲

重注 welcome gun

K wilson 1-0

大班93.5s gelllllll

攞10$燈9人

我買幾多都係燈..唔關事

唉 阿仙奴100%

唉 跟

呢幾日無玩過角。。。但我見到阿狗係
唔可以避

屌你老母閪 韓仔171.5s
臨尾十幾秒無限停
主射撚左入3分 170
臨尾特登犯規
對面仲要兩球罰球咁岩好入晒爆我
屌你老母臭閪 係咪咁黑仔

我會繼續上

信你好撚過信單單條仆街

上場 = 技術性調整 驚閪

我燈閪。。

牙仙奴 第一隊入球

入球球員 亨利

你條女潛撚左去邊呀 自己話派唔洗驚撚到咁呀

聽講佢買左5皮阿特半大

屌佢老尾咪撚比我見到佢

唔洗提住唔似d人輸萬幾日日貼

狗撚到 人地大注 用10蚊想人輸
抵你針

On9 你又知我無買大

洗唔洗咁撚驚呀

仲未針曬？

屌你老母閪韓仔射罰球仲叻過你地NBA班垃圾
執撚柒左佢啦玩具

針晒啦

柏金呢

唔好咁 星期六我地一齊屌波

今晚都捱唔到 你出心水比我贏

我以為你會話：咁...避了
有點兒失望

追到連三場細先停嘛 捧場注

跟

肯派未

玩具係咁閪

北京鴨100%

阿仙....奴

福健廢到冇得再廢 林書豪最中意打垃圾刷數據 呢場-4.5穩到未開波就gel得頭

今晚 角仙奴角大 肯買就唔洗叫人派

CLS

有邊次無跟你呀屌你老尾

有阿仙奴就想玩玩了

乜撚野名還我莖神

想去玩番d足波下盤 見比人禁屌就唔落手
屌你跟住係咁入 馬達U20
要左玩具下盤又要震到完場

轉運今晚全中回歸

我有場cba重心 北京鴨 雖然今朝nba好燈 不過呢場可以信我

等我改做你個鳩名先

以為你講花名
原來真係有隊野叫北京鴨

今晚！一定得！
唔得既！
下次，一定得！

唔撚想同你9 up

J.Lin好似加盟左

印尼軍上

你中左魔鬼數字#666回覆
唔敢得罪莖了

咩黎 真100%？

半一下盤快買

上海大鯊魚成日比人炒

莖兄 今晚01:55 歐霸杯有場重心

可以重注追數

我會出 標準烈治 對 阿仙奴 呢場

記得留意

你啊妓

呢場我睇晒幾大莊賠率

信心度90-95%

屌你班燈閪

差最後一場!!!

想含單蛇條撚了咁疊水

屌那星印尼軍咁撚勁既

晏，早 晚上吃了甚麼

邊d係跟得架 好多重心100%

屎

你見邊度係度生存得最耐 就可以跟

盤都轉埋

你

好吃嗎

初黎步到 感覺好似跟你好d

大佬彪

根據我觀察1. 大佬bill
2. 你
3. 書包
4. ky

你囉

5. bogo

我波po年資一年都未夠

預左

我細細個屋企就教我屎唔食得
佢屋企唔知係咪細細個就食
食到依加覺得其他人都食屎

禾呢

屌我阿轉咗盤點買呀

6. 三箭

印尼軍輸波我一個禮拜唔食indome

7. 波動巨龍

但你開得最多po

咁全黑要成為元老了

List曬啲燈閪出黎就岩

K wilson jump

職賭？定入面有人工架

香港係多有錢佬

跟左

淨係9up都可以生存好耐架喎

職乞先係長青

Who?

咪吹,做實事 出水算 咪學單 又雙

雙雙

基達菲下盤

半一盤 我買個時平半

Kiev下盤

其實馬會個網頁有幾耐冇更新過
點解連最基本登入名
唔畀打中文都做唔到

比條好野你 基達2.5小

跟 加埋阿妓角大？

咁買咩

唔要阿 怕撚左莖
夜晚再睇

幾時出個9000上九百萬plan

咪咁搶口 驚的
落樓食飯

我廢到比公司炒咪撚玩

九百萬仲邊洗返工 已經可以變身本多終勝到老

四水jump

你班老屎忽係度圍威威

中國女足 對 日本女足

主隊勝 和 客隊勝: 4.90 1.83 2.65

狗會又派錢

4.00 2.95 1.87

大家唔好賭啦。。。。。。

介左了

輸拉輸撚4

日日輸咗幾千

想問一問呢度有冇藍絲

星

星條廢老

之

咪撚信佢啦 on9咩

屌你 改埋名

??

大師有咩睇法 我初黎步到

跟大岩蛇真飛

四水！

0-1了

大岩鳩真飛好似未輸過
偷飛另計

有輸過。。。好似輸3注

玩具派咁撚慢既喂 點買下一場呀

唔通tr kabo今日反底
連續輸16個盤

八一1Q 又豬8分。。

廠贏撚硬咁，轉咗盤都仲落緊飛

金牛lead緊 仲有+13.5

印尼超竟然唔係開主

巴厘

南京同八一突然追到咁撚近
岩先仲受緊深盤+10幾

K wilson rubbish

八一初盤+20.5
點輸?

巴厘聯榜首？

Bali losing 0:1

cup 廿幾分
nba班賤種都未必得

八一係賤種隊

新手初嚟報到 應該點玩 唔係諼住贏大錢 淨係想學少少玩少少

認真 戒賭

2100 奧沙利文-2.5 100%?

你睇下孤單巴就知，啲錢唔點駛

10蚊10蚊咁喳

叫你買負碌對家

南京cup左東北虎

不了 呢排條友仔忽忽地好難捉摸 而家佢擺明鳩打等過聖誕 佢連下年年頭Masters大師賽都退出埋on99

Yesterday bought jumped on99

明哂 skip

巴厘聯反cup啦屌你全家

勁到呢

負碌對家個泰仔幾勁 人又好有禮貌 打波又快而準 過多幾排應該會有冠軍了

幾時出呢d 咪出老點我個d

鬼知咩 唉 琴日-6對家2注jumped

今晚阿變 點輸？

記

阿仙奴1百萬

跟了首名柒頭柏金了

聽日重心 西暴

金牛洗唔洗係咁犯規呀

跟實大岩蛇

檢多少？

乜l野黎

檢碌能
今日嬴幾多又輸番幾多
又重新上路
真係黑仔到冇嬴過
韓仔絕殺1分我真係屌柒班人老母
罰球100%係咪on撚9

唔緊要 齊追數！

尋日-6贏就真係-6 冇諗過佢會贏到maguire 不過佢UK都反cup到kyren wilson真係奇蹟

好彩冇買北京鴨 廢到

乜撚野北京鴨 100%

可能因為我跟左

福建都廢嘅
Q4 duck

北京鴨！

Ding -1.5 ok?

Csgo檢多少？

場場買雙收撚到笑
贏到停唔到
點部署

屌 唔係100%就咪呃尻人啦

岩岩睇星期日下午3點3既盤，不出我所料狗會果然唔開台妹既盤

有冇手足買阿記角大

買哂3格

要搏下不過應該得 dott都唔算廢長期top 16 不過賭ding贏完uk之後食住個勢

btw7盤4勝成日爆冷 因為輸1-2局基本上已經好撚大壓力

賽前講左今日好燈 今朝nba黃鋒 太陽 依家北京鴨

兩閘唔係傷哂咩

北京鴨第3打18都輸 屌你咩

好彩冇買

四水聯gel得？

因馬會上場輸爆
以後冇台灣妺賭波了

八神太一真係比人cup20分 cls

賤種隊黎

貼埋輸既飛 respect

大家好

（全黑，2019）

屌你老母林書豪

kyren出撚埋局 ding又0:1 話左7局4勝成日爆冷cls

又要2點先有波買

E到d 外圍屌波屌得咁開心 999了

野雞波

尋晚買埋阿特蘭大就瞓撚左 Miss左好多場派錢波

你係咪全職屌波

呢度好撚多職賭

我學生
2月先開學

有冇人知場拉迪做乜

紅磚？

河床一分鐘輸兩粒

野雞波係咁 我尋日買西班牙丁組 中場休息左成粒鐘 365直程冇撚埋場波 冇live數據以為北韓踢 最後臨完場完10分鐘先出現番場波

我呢個sem Grad了

我頂到1點30 係梳化諗住等埋尾盤先買
合埋眼休息一陣打開眼已經天光

今晚要贏返了

D烏拉圭後備隊
有人係現場架
一開波d賠率跌到贏硬咁

首名一定龍格保la，你都唔識野

最怕佢hold住舊錢唔知hold到幾時

今晚啲波好難買

金牛+13.5 小gel一下

澳職

尋日買場西丙定西丁
半場比人5:0

d低組別亂黎
+0.5/+1，炒人地4:0 5:0

請問角球神今日出咩?

屌你老味玩具又半分鐘打半粒鐘

嘩好撚彩廣東絕殺
唔撚洗ot

Cba贏到錢真係好難

求心水

細？

客+13.5
唔洗拖

免費篤手指 可一年後找數 意pm

阿聯u21有冇人有研究

外圍討厭區？

澳洲

我先y3

大撚把錢 有冇屌其他國家女

廣東cashed!!!!!!!

auti蛇今次我地打對台雙嬴
同路就次次輸到仆街 識買未

入住$5500,ok?

下 上次我買平手贏你輸
你企開少少

係 有個叫xxxx

屌你老味25仔

廣東要買咩盤先cash到

通常呢D垃圾波最後一分鐘到會山泥傾瀉式落飛之後開出 九成九都係打假

$55

一個字都唔出都估到你講邊個

新人表示我而家都知啦

今晚阿仙奴盤會死幾多人

有冇人派我
29499454

憑咩派你

輸到冇錢開飯

後備聯都冇波入

痴撚線
阿聯後備4場
要左1主3客
就係要左主果場客入波

屌你老母

今晚曼聯點

小晏晏愛回家了
大家好

垃圾u21會唔會太廢

who the fuxk is 小晏晏

屌你老母p完味呀 00後

屌你老母個p唔識甩

328248
屌你老尾等下世啦

bitch蛇

晏b

岩岩湯撚完YY跑馬仔
幫手足出番口氣

贏夠5500？

49000

代yy比番d錢樓主未

同佢有親咩

我自己條數都味收到
屌你老母池m9

橙橙

佢幾時比狗捉入去毒打
想撐警了

想同大家講聲
今晚要左
門興
AZ
些路迪
阿仙奴
愛斯賓奴
大家可以回避下

避嘜春 對家穿起佢

今晚都幾多正波買

晏蛇嬴左派d比我ok? 最後一注了

不了

大家認撚住我 過去黎 拜仁3－1熱刺

頭痛緊啲錢點使好

派我

比哂我

含撚死啦

比個户口我 過10k比你

含邊個條撚死好？

唉 allin曼連算 輸咗跳樓

048-857585-838
thx

馬毛
士砵亭
洛辛堡
年靑人
費倫斯
中央陸軍
亞歴山大

依家曼連好失禮牙

都幾

唔同你講嘢
太唔友善了

太搶口了 連我都比唔上佢

我咁友善都屌
又一個人賭到short左

我long左第一個砍撚死你條咸家產

歡迎

和好未

你屌完我問我和好味？
我不如屌完你老母同你say個hi

半大

阿仙奴
些路迪
法籣克福

笑撚死

25

名？

Choi ying?

派我仲好

Obina Kiriha

彩櫻真係傻閪黎

屌你老母岩岩幫完你而家即刻屌鳩我

屌你老母

和好？

見你係單單我就原諒你

Say個hi算

屌錯人 記得你幫我推Po
以為比人蝦叫我 我波po426 雙花紅棍小霸王

洗你幫咩。。。我一個都屌到d人收哂皮

新人入黎,第一張飛
4,9,19
半大 3穿1

奧沙利文-2.5 cashed

敏蛇又贏 勁 支持手足

阿角大大船？

落到1.68莊家上場未回夠血今場又落call叫佢地唔好刷角

咁多位風向師好成功 bet365都係1.8 jc比人買到得1.68

可能有人買了好多

who？

xxxx？

天日就會有人貼飛
得支出
無存入

我記得最近出左場修咸豬左

仲未引到佢上水屌我

度完波就會上水

順便上埋天台

莖應該同你一樣差唔多咁疊水 唔係一早針左

佢買得仲大過我14000ng

我真係疊水一早去左屌女啦
仲同你屌波咁on9

馬毛有冇feel

走啦唔係話緊你雖然你都係

你無屌波好耐啦

中就中唔中就唔中
屌黎哂氣

屌波不知幾撚爽理撚得你中唔中

其實長期mon波台除左職賭真係無可能
所以上得波台都係無業一係好有 一係好lon

有幾難 係公司都開住部手機搶1001

返工好忙....

你高端職業點同我呢d社畜

高乜9想做保安好似好撚hea

1-0

保安真係幾正 又hea又無壓力。。。

但好似要保安牌會唔會肥佬

d廢老都考到啦

拉素下盤

丁起心肝成世搵10幾k 一年去兩次旅行 得閒屌下波 直到人生完結 唔錯

日日朝早返工都賭住nba返

但睇過人工得13k有d低
想做夜更

有冇真100%追數料？

一年4次走唔甩去旅行先真正放鬆到

見到有d保安主管可以去到20幾k

唔買外圍 除左賭電子賭場同CBA

仲有冇屌狗

主管wo Ching 我社會垃圾黎

我都冇玩外圍

點先做到保安經驗？

單蛇場場汁10幾k
我都唔返工啦

珍。。。。

應該係major物業管理？

琴晚輸左好多

好似唔洗 好多都寫1年經驗 唔知仲要d乜

捉到波post手足柒到仆街

有20k都ok啊

好多都番6日 除番咪又係差唔多

你快1001先

1001

998

1